那夜凌晨，我買左400股SQQQ

依家驚到腳震

好撚驚呀屌
一陣又扯高1000點

財不入急門, 越窮越見鬼

唔好學我

2000 股未驚過

29蚊成本呀

5000股未驚過

信念

all in ching?

恭喜你

WIN錢

暴跌了

正股驚閪

啊⋯⋯呢隻係衍生工具

想問下呢度即係幾錢？

400x29.06x7.76

all in😡

10萬左右

No
佔30%倉位左右

我震過您

nas100仲插緊水喎，咁都好驚？

有咩策略？
止蝕、定分批食糊

有29唔驚鳥
28溝到落25 仲未放

我始終覺得過夜賭大細好撚危險

祝大家好運

而家美股 納期 熔斷左...

全部都準備好

中共咁on9都要封城，會有幾嚴重自己諗

大家目標幾多

咁ching覺得我今晚加唔加碼好？

本 多 終 ... 唔識打

正股驚閪

大倉黎喎清

盤後都升番你個成本啦

佢最近去到32.43
52週高47.543
我唔貪心：（47+32）/2 我就滿足

咩價先

tqqq / sqqq 價位互換果刻

又跌倒停鳩埋

做咩又停

今晚起碼跌1000點

你當股票睇呀？

有咩指引

有磨蝕，贏小小好走，sqqq升唔返同一價位的

最極一插之後就係磨磨市

今晚就fat fat la

呢隻嘢長遠黎講只會一路跌，因為當跌完2000點，sqqq升，跟住升返2000點，sqqq係會跌多過升嗰啲，所以就算之後再跌返2000，sqqq嘅價位冇第一次跌2000點咁高的

《外圍股市》美股期貨重挫3.7%-4.4%跌停板 道指期貨急吐821點

琴晚 @24.7 All in sqqq

入得太少😭😭

加唔加注

尋日仲諗住見到23

我用間公司話當前時段不可操作即是點樣

你買乜嘢？

尋晚qqq高位long call左一張sqqq高槓桿唔敢買咁多
但應該有肉食

原來宜家係盤前trade 正式開市係930pm

我d貨喺29都未驚過
分分鐘今晚返家鄉

Hk時間4pm先開始盤前

點解會跌多過升？長遠睇好qqq?

發達

有損耗

唔關事

重點係佢跌完2000點 升返2000點
隻嘢個價格會跌

所以長揸係唔抵的，因為股市一定會升升跌跌咁

買左800股tvix都未驚過 sqqq怕咩 等數錢啦

800股tvix

ho ball brother

你其實驚乜？
依家會爆升？

今晚追入去！
加碼600股

今晚開市即allin TQQQ 等聽日開獎

幾錢入200蚊入都已經一球野

48

等數錢

十幾倍了

cls 揸咁耐

Keep住破新底先買
由6x溝到48🤪

睇返最後一注都係1月17號者 都唔算好耐

賺左過千萬

god

痴線賺幾球

有位巴打入左10000股

唔知走左未

10000 what?

sqqq 幾日前話入左

之後無左聲氣

$30 sqqq 今晚返唔返到

賺到傻閪喎清

賺到笑

正數喇

捐啲比有需要手足

似乎好多人發過豬頭

咁就幾球...

盤前已經18% 開市入會不會高追

今晚大家會咩位放

統計一下

今日唔放都得

28.8點算

你地29.x入

你都29先入啦

唔撚驚
頂硬上

神

又出U盤玩野, 開市入輸409蚊